中國或將 Apple 列入不可靠實體 環時：美國打壓中國國企華為要付出代價

隨著美國政府在日前加強限制企業向華為供應晶片，中美貿易戰在事隔一段日子後再次升溫。據中國媒體《環球時報》在日前的報導，中國目前正準備一系列對策對反擊美方的行為，當中將包括把各個美國公司列入「不可靠的公司名單」當中，藉此對 Apple 等知名美國公司施加限制並展開調查。

美國商務部在日前的新規定指出，任何使用美國晶片設備的外國公司要先取得美國發出的許可證，才可以將特定的晶片出口作供應，以進一步打擊華為。而為了反擊美方一系列的行為，《環球時報》就指出目前中國正準備針對 Apple 以及 Qualcomm 等美國公司採取金融對策，使到有關公司在中國開展業務將面臨一系列障礙，以報復美國加強對華為的打擊行為，需要對方付出代價。

報導中亦引述了一名知情人士的說話，指出中方將會對這些公司展開無休止的調查，以藉此損害一眾投資者對於該公司的信心，從而壓縮他們在中國市場的收入。此外，中國政府亦將暫停購買波音客機，以配合是次報復美方的行為。

資料來源：Newsweek

咁開心

唔做正契弟，香港發大財
一車車iphone ipad 高通晶片賣貴一倍運去中國

香港先達佬又有得炒啦希望禁埋香港

支那人賣器官都要買蘋果

建議搞埋tesla

先達返生政策

用apple機, apple產品嘅就列為不可靠實體

身體最誠實 繼續用 iPhone

香港又有得炒iphone

賺支那人錢捐黃圈

不了 未偷到技術

G持

你本身一早都block咗google, fb個d美企又點

正啊 當年炒iphone好過返工

Aggred

Sent by IPhone11 Pro

笑撚死，到時睇吓係咪d支那會唔用

禁埋大陸使用iphone，炒都無得炒

諗起安全移除下體

本來賣1個腎
而家要賣晒先夠

有錢果班你話呢 ？死都係死窮人咋

中國鎖國就真係香港再起飛喇

先達福音

香港又有得炒唉瘋

習太太:nmsl,咁我用咩

先達狗又有得炒了

炒iphone啦又可以

葛博士無得用美國蘋果買台灣芒

哦

邊個用蘋果邊個就係漢汗

support

愛支那 用小米

唔做正仆街

快d做, 即刻做

胡錫進用緊咩機?

又有得炒iphone

Sent by iPhone

S

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

#goo快做啦

好呀，快啲啦

先達翻身

Apple = 黃店?

炒iphone 師又出動

人地唔賣晶片你地仆街wo,你唔買人地啲飛機who fucking care

作為愛國的香港人表示全力支持

奶共cook

正宗攬炒
好L期待

岩呀, 你先岩岩來上海開廠. D電池技術仲未偷得哂呀

第一個諗法係我問題定社會問題

中共要光復先達

先達狗都即刻變黃

永續炒iphone

Gay cook訓身奶咗咁耐

先達再起風雲

即係平果將會在大陸引起搶購潮打倒美帝，搶購平果

收入關投資者信心咩事

中國人唔用美國貨

一定要禁埋香港
全面管治權！！！

唔做正契弟

Tesla ceo直頭想變做中國公司

支持
先達佬翻身機會

支那有起Gigafactory咩?

先達番生了..

順手逼gay cock撤走支那生產線 掂
侵侵想佢撤好耐

屌你老母，而家又話係國企？？？？？？？
鬼拍後尾怎

香港班失業大軍有救了

有, Giga Shanghai

環時本身都係不可靠實體嚟
佢老總一定有用iPhone

美國公司列入「不可靠的公司名單」當中，藉此對 Apple 等知名美國公司施加限制並展開調查。

訊息由iPhone 11發出

蘋果食屎啦
sent from iPhone 11 Pro

快點

我發現好多人仲笑緊佢地崇歐美日台,
例如：笑佢地用iphone發微博
起初我都覺得幾好笑, 覺得班支那人玻璃心一地都係, 醜出國際之類
但我慢慢發覺支那人嗰種無恥真係唔講得笑, 佢地其實唔會點介意我地大聲恥笑,
甚至會認為無恥係理所當然的, 無恥都唔夠形容, 應該用無賴比較貼切

支那人身份, 就係牆國人, 被極權監控, 冇自由冇民主, 低劣文化, 無道德, 無人性, 無廉恥
但舉國上下, 都係口裏說不身體卻很誠實,
佢地會不惜翻牆上youtube, fb;
有錢既會去歐美留學, 甚至移民;
口講日狗侵華但年年去日本旅行;
無錢既, 就落黎香港揸乾香港人資源同福利,
作為共產奴隸, 但無不爭相擁抱資本主義
但你以為班撚屌會歸化自由國度?
sor鳩ry, 成班都係無賴既共諜, 佢地唔係因為害怕極權不惜投奔自由,
反而心入面係認為所有野都係應份的,
本質上就係到處殖民寄生, 享受同霸佔人地文明社會既成果,
我地笑鳩佢咩? 佢地不知幾暗爽,
然後去到關鍵時刻永遠都係奶共, 危害全球文明國度

得罪講句, 極權如納粹, 都冇支那人咁撚賤鳩格,
野蠻如第三世界國度既人, 都冇支那人咁無撚恥同無撚賴

iPhone 會升值，當年嘅先達返嚟啦

先達翻生

到時肯定有用iPhone嘅人屌晒鬼

牙添含到𠽌𠽌聲都冇用

或

每次都係靠嚇

😂連胡錫進條友都用緊「iphone客户端」喎

快，快有制裁美帝產品！唔做正契弟

唔賣野畀你 就係打壓
你買人野就 照顧好你

Make Sin Tat Plaza great again

即刻禁，唔禁正契弟

不要說,只要做

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

此Post完

越禁先至越矜貴

屌快啲啦
想玩arcade好耐

仆街。又落來香港搶貨了

環球時報 已經唔洗睇. .

我哋可唔可以篤tesla灰

諗起呢個

邊個仲用蘋果就係漢奸 走狗 賣國賊

華為唔係國企

唔好打飛機啦,強國唔敢亦都無能力咁做

先達有救

準備買樓了

唔使搞咁多，簡單D，將所有蘋果產品列做同毒品氣槍一樣，帶入中国就死刑就得㗎啦

Tesla 唔係開源左技術咩？

咁做都唔知係打壓緊美國定佢哋自己中國人
笑撚死

[華為係民企？]點解中國人都鍾意用華為手機？因為華為手機喺中國係「如此完美」！

Apple 撤廠

窮人都用華為同屌米
有錢人就食炒價買apple
所以炒機佬今次發達了！

巴打講得好精闢

Apple都幾撚戇鳩
自願奶共奶到雪雪聲
玩到支共都唔受你

又有得炒

中國人不用蘋果

遲早都要啦
娛樂 消費上所有會比外企賺到錢既渠道都要斷

sent from my iphone

先達又翻身

到時香港又有iPhone 炒

即係香港人又有得炒番iphone?先達鋪價又可以升番了

環球時報總編輯：中國有華為！牛逼死了，用什麼apple

從我的iPhone傳送

仆街
我第一下都係諗到炒Iphone

好撚應棍 漏咗講偷人科技

快

將美國晶研發晶片列為不可靠實體！

加速

好懷念一部賺一萬既時代

谷左成晚睇亮劍 你比d 咁既野我睇？

少有地支持中共

😦😦😦

中哂

試過同一個支那人講國際條約
佢一句就「國際條約？笑死我。」
前提佢講緊「台灣香港現在在我手就是我的」

根本係強盗黎

咩中國人先搭到波音 vs 咩中國人就用到iPhone

快呀

由IPHONE 11 PRO MAX 發出訊息

話唔定apple 會暗地提供A13 俾華為用呢， 共果咁撚奶共

記住唔好用

不可靠又可以賣產品 ?

快撚啲停售啦

又有一個禁賣理由

中共培育出嚟既支那賤種係一種最現實的物種，係眼入面只有權力和利益。佢當然知道自由民主有幾好，獨裁有幾差，但佢哋最清楚追求自由要付出好大代價，而跪喺度奶就會有好大利益。所以佢哋會專登最追支那領導條撚含，幫佢維穩，就算個過程死幾多人佢都無所謂，只要死個個唔係佢同佢屋企人就得。

佢哋最大既理想就係做貪官，揾返支那人笨柒，只要自己老婆仔囡移民曬去外國做土豪，係支那死幾多人，有幾多BB食毒奶粉, 中國俾人攞幾多土地同著數都唔關佢事。

所以上網見到支那賤種五毛係唔洗勞氣，因為佢哋根本唔會同你講道理，佢哋點會唔知姐？佢哋做既所有嘢都係揾食，佢哋只不過係披住人皮既畜牲。

添曲 豬閪百格同google 條印度賤種
瀨習維尼條畜生屎眼瀨到噴埋精
都係逃唔過畀支共封禁嘅命運
呢三條賤畜唔知檯底收緊共賊幾錢呢?

講得好中

快啦 又有得炒iphone

推

快啦，嘴炮帝

支持呀 唔做正契弟 唔做就亡國

支持，記得唔好走數

先達又要發達

反開支那果啲制裁唔到 淨係禁到奶共果班 好波

人哋自由市場，美國政府冇蝕

不過添cock奶共奶到咁都俾支共搞

睇吓邊面暴動先，支那人冇得用i瘋

華為自稱私人企業

但係個個都知道係來自解放軍

但係因為用國企or 解放軍名義出到外國就cap唔到水 所以係度扮 私人 但都唔係國企

做乜變左國企
彈出彈入

支畜人知唔知乜嘢
不可靠？
不可靠名單？

快啲啦，環時唔好齋吹唔做，Apple系統唔適合支那，支那要貫徹社會主義特色吸精瓶精神，自主研發自己嘅蘋果😁

嗰啲一早抄鳩晒，百度、人人網、小紅書、⋯

正常，人工平，但變左中國公司賺幾年之後 d科技同技術就會脱哂軌，因為美國佬d人才唔會過去中國，科研即刻88

其實大把美國佬去中國做 中國啲科技公司研發部門呀頭好多係鬼佬
TESLA好似係去中國做生意但係唔洗合資

最on9 係如果連中國market都冇埋
iphone所有部份都冇留喺中國生產嘅必要
印度 東南亞 gogogo
中國民工恨到啦
可以永久食草

振興香港經濟

支持，block 鬼 左iPhone 嘢，美帝呢d資本主義嘢，香港人辛苦d，用埋佢

支持

將 迪士尼 放入不可靠明單
close 左上海 同 香港

先達有國策扶持

加速加速

環時講過既野到唔會發生...

咁就掂 佢一禁 可以預示全世界會大量人轉用iPhone

冇得買iPhone

邊個用iPhone 就係叛國，拉晒佢地

搞apple咪即係搞自己幾多人失業呀又

太好啦 睇APPLE點歸邊

iphone 又有得炒

搞左成個星期都未搞

任正非表示唔好呀

係嘅
支那人付出咋嘛代價係

大撚把支那人死去外國都要買蘋果

先達班仆街應該拍緊手

中國廠可以瘋狂ot生產

華為CEO微博：

歡迎大家用華為手機！

來自iPhone XS 客戶端

先達鋪位翻生了

匈啦屌 唔好講啦
悶呀

然後美國禁曬你全部晶片入口

火燒富士康啦 賣國集團

點讚

此訊息由iphone發出

咁Apple不單止不能在支那賣手機同電腦, 仲要將所有生產線及供應鏈撤出支那先得

支共應該立法嚴禁在支那境內使用任何Apple產品, 邊個用就係裡通外敵嘅賣國賊

人人網都算炒得好唔成功

今舖撐中國！

華為唔喺自稱民企咩？

炒iphone 機會又黎喇

罰自己？

支持中國禁售apple

禁iPhone，支共第一德政

最好禁埋奶粉，奶粉換音度

人人網初期叫校內網，嗰時都算ok，後面比人大比數超越

點解唔告鳩apple 賠償 中國人最鐘意的

iphone 又有得炒了

支那狗: 支持國家，支持華為，封鎖蘋果
(Post From iPhone)

德政 全力支持

加速啦屌

又有得炒iphone 了

大陸無得賣

條數咪係香港補返囉

胡锡進/叫春/叫爽再冇IPhone 用，一定極恐慌！